準備結婚嘅我仲諗緊應該分手定照結?

認真post。
小弟今年30歲，黎緊4月準備同女朋友結婚，但越黎越近大喜日子，就越想分手....

是咁的，我吔一齊咗就黎5年，一路以黎佢脾氣都好差，成日發癲，好小事都粗口滿天飛。
一星期至少會嘈番次....
我真係對住佢越黎越累...
平日洗碗 拖地 洗衫 都係我一腳踢都無所謂啦，放咗工想返屋企休息下放鬆心情，但其實依家我對住佢嘅感覺仲惨過返工，只要有少少嘢做唔啱佢心水就又bilibala....

例如今日原本我預計今晚7點3左右會合佢，但公司有啲嘢做遲咗加上塞車，最尾7點9先到，佢又老母又出手，呢段感好攰...

但我吔4月份所有嘢都book晒，加上大家都一齊咗5年，到底仲應唔應該去馬? 定重新思考一下大家嘅關係?

唔該大家比啲意見我

點解咁都決定結婚。。

唔結好語結
反正結咗之後離婚
條女會分你身家
到時仲慘

你有無同佢傾過先
如果你無反映畀佢知問題點係邊
佢唔會覺得自己有問題

結完你都後悔

有日無嗱嗱佢話去婚展，咁就報咗名....

你對住佢仲有無愛？定係你淨係感到到好攰。結婚就對佢對一世，諗真啲先

分

以前講過啦...
有排好啲啲，但佢永遠都覺得自己啱晒...

佢無返工...

你女友係咪天秤

同問

咁想娶，你毒撚怕無女？

算啦 你講過佢都仲係咁 證明佢唔識同你相處
唔係一句本身性格係咁就大晒

其實點解你仲要同佢求婚？
都覺得相處唔到 唔開心嘅 點解唔好好傾下個問題先？

你想結嘅話 同佢認認真真咁講清講楚
如果再係咁落去 你地婚其實會結唔成
所以自己諗下啦

痴線 唔好結啦
唔返工已經無生產力
一係就好好幫你照顧頭家
但家務反而你一腳踢
佢廢架？ 娶個廢女人做咩？

愛一個人suppose相處唔會覺得慘覺得攰
如果係因為臨近結婚有壓力佢性格先係咁
導致你咁諗嘅 可以同佢再傾下
如果係一直都係咁 我諗唔結好過結

似獅子多d

天蠍座

屌你老母三十歲都要人教，條女又冇返工，得你一個返，收左工又要受人氣，為乜撚嘢要結婚？拍左五年拖又點樣？大撚晒呀？性格唔啱就啱，到時又撚排你受

定係你地兩個都婚前抑鬱
除左溝通 其實冇咩好做
三十歲就自己諗下點樣解決啦

其實無求
只係有日行過 珠寶行佢就開始睇鑽介，睇睇下我就比佢說服買咗隻比佢，之後順理成章就去睇結婚啲嘢

其實你只係想扑野姐
唔係想結婚
咁都結不如唔好做男人

幾年前提過分手... 但果時佢啲行為過激，我唔想有咩意外發生，最後大家又一齊番。
之後佢就好啲，但最近1年又差番晒

唔明點解說服到？
買完之後又點順理成章去睇結婚野
嘜結婚咁兒戲

就算俾你結左 呢個問題都會一直存在
然後你繼續不滿 到到一日爆煲 然後離婚

巴打 唔好以為結左婚簽左個名 所有問題就會迎刃而解先得嫁⋯

認真傾下先
搞唔撚掂先分手撻訂個啲
你人生係你行出黎的
但我相信你依家/同佢傾完之後佢既反應
你已經有答案

佢無做野但家務都留番你放工番黎做？

根本就係比條女夾你結婚

我2年無扑過

真係鍾意實覺得對方係apple of my eye
邊捨得鬧 仲要用粗口

做人做狗自己諗

利申sis

巴打 條女又唔做嘢又西 你咁都要 你係埋傻撚咗

咩都比條女話哂事 你冇自己諗法咩？

唔好俾5年關係困住你啦！呢個只係一個數字黎嫁咋！

2年前都好地地 之後佢就開始諗計焗你結婚?

咁撚樣你一開始都打算同佢結婚 原來你都係癡撚線

結左婚只會更衰 幾好既關係都係 因為婚姻太現實

而樓主接受到結婚後會更嚴重 就去馬啦！

你睇0正皮就知咩事啦，巴打你都係分手吧，條女冇得救

兩年冇扑過你都結婚？開始懷疑你係咪死假膠，保持車速先

洗濕咗個頭，去馬喇
大不了結完再離，如果而家離場你必死

千祈咪生仔！

你覺得佢依家個情況又好好咩

樓主唔該你嗱嗱林幫佢埋單，唔好放佢出黎害人，呢到好多巴打會多謝你

btw 係咪處？兩年冇扑仲要脾氣極臭，呢d 咁既臭閪我一定中出即飛

大家各自經濟條件點？

一開始諗分手定結婚嘅時候就已經應該要分

香港就係有你呢種優質港男縱壞曬d女人 你諗下當初下個馬威 條女仲敢唔敢亂咁發惡？今時今日你有呢個難題都係咎由自取 一係就改變態度 唔係你就玩完下半生一你抑鬱受壓最終變悲劇

其實你有保留嘅，結咗都遲早會嘈，甚至離婚。搞咁大輪都係咁，不如早分早著

仲慘過助養非洲兒童

灘多次牌啦 真係傾唔惦真係唔好結
結完婚唔代表啲乜 更唔代表一世都唔會分開

分啦，往後嗰幾十年都係咁離婚咪仲嘥心機

我怕你結完就會出post問諗緊應唔應該離婚好

我覺得你係個 D 求求其其是是但但個 D 一日過得一日的人
你遇岩個奄尖聲悶, 看事事不順眼的人, 梗係唔夾
你女友話結婚個陣你都係是是但但將將就就.....
我睇你就算你飛起左呢件
你下件都係咁樣所有野都是是但但
你永遠都搵唔倒女
是是但但最撚黑人憎乜七都是但
你都係是是但但求求其其啃左件女由佢鬧就算

1個正評是否你女友？

你先係你呢套戲嘅主角，無謂因為咁而過一個自己唔鐘意嘅下半生

做阿四又無得扑野
又要養佢
仲要俾佢用口屌你

一係你係假膠 一係你係弱智
你事但係一樣
都唔好再上連登
連登唔需要白痴
唔需要社會垃圾

養埋d港女蛀蟲
做壞個市

冇得傾架啦 玩失蹤算啦
癲女人只會以死相逼

唔好結啊
就算結都唔好生仔
要多個人受氣

根本性格有問題的人都唔應該結婚生仔
逼害其他人
精神虐待慘過肉體受傷

你咁都頂到5年既 將來過奴隸生活

過來人，婚已離
一定唔結得
請你諗清楚你做人，目的到底係乜

結左你既人生會好攰

而家呢個年代竟然仲有女人可以夾到男人結婚
佩服佩服
條女臉皮厚過腳皮
男朋友冇求婚都買定結婚野

感情嘅嘢係雙向 付出都一樣
無好好去傾過你地之間嘅問題只會越來越攰
自己諗喇

支持你唔結

同脾氣差嘅女仔眞係走唔落去？

你肯忍咪得囉
最緊要你覺得冇問題
覺得永遠做受氣個個都唔委屈
咁就是天生一對

如果一開始你就覺得咁樣相處係唔舒服
對方又唔會改 就對自己好小小
無謂忍一世啦 對不對

呢啲港女娶咁喊三聲 三思呀巴打

結左就一世

問得出呢條問題就唔應該結啦
為結而結實後悔

屌 原來咁都嫁得出
難為啲好女仔要俾人飛

樓主都傻
辛苦做嘢養條咁嘅女
養隻狗好過啦

女人30歲開始走下坡
男人30歲先啱啱正式開始起飛
你同佢講你唔要佢佢一定淆撚哂

唔洗結啦
唔返工 又唔做家務
又蠢又懶 又無文化
你唔洗驚佢會出事
佢最尾都會搵到人埋單

你離開佢係幫佢同埋你
幫你地重新審視自己既人生

結左你就後悔莫及

乜仲要諗咩
但認真
你講到佢脾氣咁西
講分手時又要生要死
會唔會有d情緒問題
樓主要小心處理
臨埋門先撻q唔係講笑

唔好分，唔好放件極品出黎

咪啊你，又出手又出口！

本身就唔應該結
你自己睇左次你打左段咩出黎
其餘野唔講
剩係亂發脾氣已經係死罪
D臭西港女唔痛唔知衰

30歲人大把女溝啦
洗乜比條臭西綁死

btw咁都拍到5年拖

你問得已經有答案，樓主

樓主係收左工再貼錢返另一份工，叫僱傭男友

越睇越似假膠post

樓主你女朋友啲行為同我男朋友一模一樣 睇完啲留言我都決定要分手 理得佢發癲

分啦屌

你女朋友當然都有問題 但係我最睇唔過眼既係如果你冇諗住同人結婚就同人講清楚 唔係俾佢逼下你就話結 結婚呢家嘢咁大件事你都可以咁求其咁冇主見 可以睇得出你一定係諗住渾渾噩噩過一世平時做嘢都係求求其其 我係絲都唔會想同你一齊
你同條女唔夾想分開就同人講清楚 唔好拖累人啦

今次又行為過激咪成世分唔到？

咁都結到婚
其實你知唔知自己想點
唔知嘅咪一世俾佢食住囉

其實你有冇驗過自己係咪真係男人嚟？

結啦！
你唔結就會有另一巴打受罪

其實你女朋友應該feel唔到個問題有幾嚴重
一來你話佢覺得自己啱哂
二來可能一直以黎你慣左就佢咁佢都慣左發脾氣，“平時都係咁架啦冇咩問題呀”

你要好嚴肅認真咁同佢講
問題係要解決
你想宜家一個了斷定嘈到離婚都仲未完結？！

結婚係人生大事
見你半推半就咁就走去結婚，就好睇唔起呢啲完全唔尊重婚姻嘅人

不過你都要對個女仔負責
話哂你已經佔據左人哋五年青春
個女仔冇30都20尾啦
諗分手之前不如諗下當初點解一齊
你鍾意佢啲咩，總有野你值得留戀

i know that feel ...

女人食煙同粗口爛舌我真係接受唔到

睇字都覺得你攰
希望你係假膠

分啦
咁樣結婚
成世㗎

無事嘅

分開吧喇

唔係你遲d又開po問離唔離婚好

宜家又未有小朋友 長痛不如短痛

結啦，無謂浪費左啲錢
都book左絡

只係單計咁夾樓主娶佢已經 娶唔過
重要養埋佢

呢d女人可以共富貴。你出事時佢走得快過你

樓主你諗下自己結婚係為左咩野

人生規劃好緊要
對一世自己諗
其實你有答案在心中
如何善後才是重點

我exex都係呢類人 ，最後頂唔順分手，最憎人郁手同老母果野

肥絲入來比a你

佢有無煮飯先？佢煮你洗好公道wor
脾氣差就真係好難頂 同埋唔應該出手
我覺得如果傾過都無改善就真係唔好結
如果有埋小朋友仲煩
樓主家務個part我覺得你條女應該洗廁所
你就掃地 唔好一個人做曬所有清潔

求你一定要結
唔好放出黎遺禍人間

樓主自虐

婚禮緩一緩先
一齊去見婚前輔導
對自己對對方都要坦白

點解可以唔做嘢 條女咁有錢？

結啦，想睇樓主俾人使到成隻狗咁又唔敢出聲個狗樣

想知佢係咪都有咩好既方面令你咁猶豫難決擇

點樣可以一齊住 無做家務 又唔返工 又無扑嘢
假膠 ？
真係搞到咁你都有問題
犧牲五年 換返五十年絕對值
唔想見到又一單殺完老婆自己跳樓

但係你又忍到佢咁耐..

分啦

佢條女無做野我真心覺得唔需要分工

你訂個啲野可以擺上fb個啲二手結婚用品group度賣，實蝕少少回唔哂本嫁啦，不過好過成舊蝕哂姐

我大過你又結咗婚可以比吓意見
你結婚目的如果係想生仔就一定結
唔係就可拖

佢性格咁就好似我ex ex
我d朋友老婆都有依dtype

So far 未離

婚後既女人會更加變本加厲
唔會因為結婚而變得善解人意
到時佢更大條道理話為左頭家點點點
更有恃無恐
自己衡量下對佢既愛足唔足以cover佢既肢體同言語暴力吧

有咁嘅諗法都係唔結好過結
結嚟都係等離婚

笑撚人咩, 娶過女人返黎睇,咩柒都唔到 ,樓豬,屌醒佢未

結婚係咁兒戲架咩

分手啦
咁都仲結婚你簡直係男人之恥啊

先唔好講條女無翻工又唔做家務啦
係愛你就唔會捨得比你放工咁累仲要做曬家務啦
你起段關係入面凈係覺得累
就證明你已經唔愛佢啦
至少個累係大過你對佢既愛
而性格 你都同佢傾過又嘈過
都係咁既樣 姐係磨合唔到
咁仲結黎做咩

廢物港男

飛撚左條垃圾港女佢啦

日日都咁難頂就分手啦
結婚就真係進入無間地獄架喇

我都希望係假膠post
不如嘗試去搵婚前輔導？

利申：自己都係30歲天蠍女，單身

無追post
如果無返工就應該女方做

樓主狗黎架？

咩叫“佔據左人五年青春，要對個女仔負責”
依家唔係個男人貪新忘舊見異思遷喎
而家係個男人比左五年時間佢女友改
但個女人仲未改到佢d臭格咋喎

On9，有猶豫已經唔洗諗啦下話

成世人好似隻狗咁比人屌住過. 叻仔!

結既話實仆街

唔好放佢出黎害人

一定要分

利申 過來人

假到呢。。。。。。

更加唔洗諗
條女都係怕搵唔到男人求其搵個人埋單
你唔好以為佢係好愛你
佢怕身邊個個都結晒婚剩低佢一個單身好寂寞咋

咩叫“佔據左人五年青春要對個女仔負責”
依家唔係個男人貪新忘舊見異思遷喎
而家係個男人比左五年時間佢女友改
但個女人仲未改到佢d臭格咋喎
對個女人人生唔負責任既人就係佢自己
樓主又養佢屋企家務又做埋
仲受氣忍佢咁耐
樓主乜春責任都盡晒啦

唔好放出黎害人

咁似我個sp

真係愛你嘅，點會唔返工又唔做家務幫你分擔

痴線架你
第一次想鬧人臭西

條女一個成年人，由細到大冇人教過佢點做人？而且樓主唔係冇反映過不滿，佢要為自己行為埋單

樓主冇責任心既撚會西又冇得屌，湊住件廢物咁耐？
依家係條女佔據左樓主5年青春咋
仲負乜撚野責
你既邏輯係一齊得耐就唔分得要包容丫嘛
等睇你發現十年男友派帽叫雞樣樣齊
然後唔好分手呀
你要對人負責
而且你都冇曬青春了
分手一定冇人要架

忍呀忍呀 ~ 睇你忍得幾耐
兩人相處 有問題 有吾妥果陣又吾講
宜家真係大頭佛

Btw, 我係支持先同佢嘈,鬧佢一輪
話如果你再係咁, 吾撚結

再睇情況

呢啲case成日見
只可以講
樓主呢種廢男係注定配呢啲女
天生一對

一定要結！
你條廢物係配呢啲垃圾臭閪嫁啦
無謂放佢出黎遺禍人間

快啲結婚啦,無左你佢根本生存唔到
都一齊左咁耐,點忍心睇住佢死
都無理由隨便扔垃圾出公海害人,為人為己
至少佢唔係俾帽你戴呀
一係試下同佢s同m位置互換玩下,話唔定佢接受
兩個人得閒互換下樂趣無窮,幸福咁生活落去

之前都試過差啲奶野，後尾決定斬纜。
結左一定離硬

快D結啦, 維護世界和平, 唔好比條臭西出黎害人

咁到結到你真係犀利

最憎依d 自己衰左仲發脾氣

認真回答

總結
兩年無扑野
女方無番工 (要你養, 女方家底)
脾氣差

如果唔係女方家底厚, 可以隨時食軟飯, 或者佢外表LV高你好多, 可諗唔到有咩理由應該結婚, 一個引誘你地就收皮

照結婚，搞大埋佢個肚，跟住你鳩離家出走遠走高飛

咁結左婚繼續打飛機？

不了，咁都照結盞自己唔開心
簡單嚟講，真愛嘅話會欣賞對方嘅優點同接受對方嘅缺點
5年時間係會一日比一日愛對方，各方面磨合得更好
但你唔係喎，你而家係覺得一日慘過一日咁喎
你好明顯係接受唔到、頂唔順對方嘅缺點
你幻想下到你提出分手嗰日佢會講啲咩梗耳嘅說話好過啦

巴打 我ex同你一樣 小小事發脾氣
遲5分鐘都可以又打又罵 但自己遲又無問題
同佢一齊4年半 我好愛佢 就算分左手都好掛住佢
但家陣分左手個人好舒服

要分身家架衲dee

都唔夾結嚟做咩，為結而結

你唔好覺得 佢有比你屌就大哂
兩個人一齊如果咁辛苦 只係得你一方面既包容 除左覺得你想做偉人唔想你條女出黎害人之外 我都諗唔到總有咩其他原因
如果巴打係純粹想屌下閪 過下日晨 去旅行有個伴
我係你叫隻雞算 雖然你女朋友同隻雞都冇擺感情係你到 但人地起碼會做下戲扮下享受 分分鐘你屋企個隻總會催你鐘
兩個人一齊希望巴打你唔係為扑野
係享受大家一齊時既快樂 嗰種細水長流既愛

同你講，你遲早俾人帽

千祈咪結
結咗婚唔會令一個人變好

傾清楚一次先
無改善就斬欖

屌你老母仲結黎做乜9？咪撚on9啦

結咗會後悔一世

講到咁撚不滿但又走係結係咩心態

你自己其實都意識到呢個問題
答案不是很明顯嗎?
接受到日後幾十年都係咁
或者就唔好拖住了....

樓豬下個post就係：離唔離婚好？

咁你點回佢 係咪大家都係咁既語氣
如果只有佢單方面態度差
咁你唔好結
結左冇好結果

支持你結婚 唔好害其他巴打

明明男人唔想結婚
點解咁委屈都要結

on9 咁都要問

你呢d人 注定搵下一個都比人食住當你狗咁喝嫁啦
算鳩數啦

唔知你真定假膠 。不過 ！ 結啦！

你廢到 條女又垃圾到無得救，當你狗咁舞咁罵咁屌 你都可以同佢結婚

結！ 唔好放生出嚟害人，反正你都咁忍得。

On撚鳩
結婚為左做奴隸

如果唔係假膠

咁唔該企硬一次分啦
錢蝕左/面子冇左都要分啦

結左先頂唔順你仲傷

相處模式太辛苦 最後都是要分的
唉

你係咪有斯德哥爾摩症
樓主睇睇社工之類好wo

咁你都接受到囉 唔結你可以點姐
唔通呢度 d 人叫你分你真係分咩 嘥9氣啦
你下半世都係咁上下啦

垃圾港女
咁你都埋單

借啲依睇下你條女幾時生日

唔愛嘅結黎做咩

其實你問到咁 即係你一早知應唔應該分 係睇你有冇勇氣做
btw 希望樓主係懦夫 唔好放佢出黎害人

結咩婚
兩個低能嘅

咪撚結啦屌
book野之前又唔開post

結婚既野，佢急你唔急，唔好委屈自己

連登耐唔耐會有班中佬上黎呻自己個老婆好唔掂
跟住一大班小學雞會reply係雞係公廁言論
只有少數人好清醒問返中佬做乜娶個咁嘅老婆

btw有d女仔好識得幫自己爭取
識親d逼婚成功嘅都豬豬地
(當然個老公都唔係靚仔)

結啦
你地天生一對

結婚應該係幸福架嗎，既然都唔會幸福，又要膽驚受怕。 咁點解要結？

你已經用左5年去同佢磨合，但係都有問題就分啦

你依家對佢既只有感情，無乜愛情。

咁廢嘅男人
你哋都係天生一對

你條垃圾連分手都要上網問，不如下次扑唔扑野都問下朋友先

睇你咁講緊係唔結

你有冇信心可以包容到佢？

其實有好多野我哋都唔知
因為已經去到結婚嘅地步
叫樓主認真諗清諗楚好正常啫講玩咩
一齊得梗有樓主鍾意佢嘅地方
一黎就叫人分手會唔會草率左啲
係上網講野亂咁up已經係好普遍
可能連樓主都只不過係9up
但做人係咪要講嘢講到咁難睇先

無論想結婚定想分手，都應該要嚴肅認真傾下
尊重下婚姻呀唔該
不過真心想你係假膠，成件事真係好sad

屌你真係好撚廢

醒目既你應該係知點做
只係你唔夠膽承受後果
但你諗下自己同佢一齊係咪真係會開心先啦
所以唔怕啊
我相信你值得更好的！

我都思考緊呢樣野，我女友成日好易嬲又易發脾氣，我覺得有d難頂同辛苦，覺得佢好唔大方得體，拍左拖兩年，一直覺得佢因為仲細所以思想未成熟唔識諗，但好驚繼續咁落去佢都係會咁...今年佢廿中，我有時會思考究竟應唔應該一齊，我驚拖下拖下浪費左人地青春

你而家唔分 第時頂唔順咪又係離

結啦
樓主根本就冇膽做其他決定
唔咪點會挨5年
5年都挨得過
10年都挨到啦

一齊左5 年冇扑2 年但係唔係處?
定你係問一開始同樓主一齊時係咪處?

結左人生玩，成世唔開心，離婚又有陰影

你放過自己啦

諗起之前有個助養兒童POST
有位USER 話：我自己都冇錢結婚毒撚一名，捐錢資助人日日扑野無限中出生仔係咩玩法

樓主

單方面資料來源對對方有啲唔公平
不如你又試下講下對方有咩優點
或者對方為左付出/犧牲左啲咩
如果你諗唔出...

如果你諗唔出...請果斷結婚！
你不入地獄誰入地獄
我代表全港男性感激你

女朋友係咪金牛?係咪成日要死狗

走啦 你忍到5年都算係咁

正經答
搵婚前輔導
有好多野係要有專業人士同你地傾返先掘到個問題出黎

關閪事咩，你問佢係咪處女好過la

留返擺酒果晚新郎致詞先講。

撇除佢性格同習慣之情外，你對佢仲有無感情（親情/ 愛情）？
同佢一齊仲有無覺得開心既地方？
下半生都要係咁過你又樂唔樂意？
試下真係好認真咁同佢傾多次

非正式統計，部份女人結婚後脾氣、相處會差過結婚前

不過睇樓主你都係耳仔軟，無咩主見
準備做下一個號東邪老婆奴啦

完
搵過一個啦

其實你知唔知自己做緊咩？
結婚都可以俾人半推半就咁「說服」，
仲有三個月就結婚先嚟思考結唔結婚好，
咁無自主思想，仲衰過d裙腳仔

出得手都唔慌好女人
咁你都結

呢樣又唔同既 有啲情侶真係會半推半就咁結婚
每個人結婚求婚都唔同

郁啲就發脾氣嘅伴侶係好撚乞人憎
早走早著

我睇樓主結咗日日比人家暴,跟住仲比人帽

番工愈到呢d八婆上司都想辭職啦
你仲可以同呢種人忍到結婚

有冇得扑先

30歲人都完全冇自己既主見
仲要比個女人食住 同隻狗冇分別
你只不過係隻識搵錢既狗

趁未結好快啲講

OIC
佢又冇工
又冇得扑

樓主你真係比佢食住
我怕你想走都唔係咁易

咁結婚
仲慘過做狗

我地先唔睇個女仔啲衰野。
樓主，首先你諗下條女有乜好野？
如果無，就真係唔洗結。

咁痛苦仲同佢結婚？你自己篇文有曬答案啦 你只係唔敢同佢講咋大佬 自己人生大事都決定唔到 結乜春野婚

你2個都唔識嫁bo

樓主唔見咗

咪撚結啦

可能幫人奶緊

其實最令人難以相信既係咁on9既樓主竟然會存在
所以我估都係蝦腸post

係我就斬纜 娶個咁嘅女人返去做乜 拍咁多年拖咁又點 結埋婚仲有排你受

感覺樓主係廢柴嚟
成日比條女食住
工又唔洗佢返 家務自己做返 又臭脾氣
你有無諗過佢有咩好

識得一個女人三十幾歲人淨係做過part time老豆老母養，男友都肯娶佢，結果娶左之後又話男家衰，唔當一家人，問佢點解嫁佢話因爲三十幾歲唔嫁無人要。

連登仔邏輯
30歲唔可以問下人意見

BTW，樓豬你咁樣問
其實你都心中有數啦
你只係覺得唔好意思開口啫

其實如果一個女人可以問候埋你屋企人已經可以唔洗要 因為已經好唔尊重你屋企人

屋企人>女朋友/老婆

結完又分 結嚟做乜

問題係人哋唔會好似樓主咁，本身已經覺得另一半性格差，無結婚共識，但就俾另一半咁樣「說服」咗呢

如果條女其實好好/正常
樓主仲話到佢咁賤格
想悔婚同分手
樓主係仆街
佢地分手正好令樓主自食其果
又放過一個好女仔

如果條女真係臭格寄生蟲
樓主飛佢無錯啦？

講到尾咁多埋怨又想分手
愛極都有限
樓主個人又冇主見 條女又霸道
再傾只怕又半推半就做錯事
將個問題越滾越大

你扮曬客觀持平
查實一味推樓主硬食條女
一係害左條女
一係害左樓主
真係睇到人眼火爆

有話唔比？
明顯樓主就係想人屌成佢
你自己都識講啦

唔係假膠就仲橙

假膠?
真膠嘅話我要代表全香港男性向你致敬

結，仲要唔準離婚，唔好俾佢有機會害第二個

巴打，我地會懷念你既

樓主一於婚前揾件 ptgf, 然後沉船第二朝唔記得去註冊, 然後條女踩上門同你 BBQ 結局

好好溝通啦，唔得就要忍痛分開呀
結婚係一世人嫁
同埋巴打有無諗過你鍾意佢d咩？

咁既女人都拍到5年拖,仲要諗住結婚

其實樓主到臨結婚仲有疑問，即係證明左：你已經唔再愛佢

一對情侶有摩擦去到一個點，令你感到無力，即係話呢種唔係摩擦，係大家冇法因為愛而遷就對方

你現在既困境唔係愛定唔愛，因為從你既說話已經證明左

最大困境係：你突破唔到5年感情同埋婚事已經訂好晒

相信如果樓主並不是真心愛佢，期望可以日後可以互相遷就一起生活，咁呢5年累積就既唔係感情，只係折磨；而婚事，其實只是已預約去簽生死約

有人話自己工作有10、20年經驗，但有幾多人其實只係重重覆覆一種動作10年20年而已？唔去轉行/轉公司既原因唔係因為佢真係好熱愛呢份工作，只係因為轉左，因為跳出comfortzone,會比死更難受

你呢？3個月又好，5年又好，10年也好，不享受，都只係數字上自我安慰既詮譯和藉口而已

睇到呢到我係女嘅都覺得你係痴撚線
條女咩都唔洗做 等你一個咩都做曬仲要自己打飛機
你留返啲錢買飛機杯仲好喇
飛機杯唔會比氣你受
三十歲人 為自己諗返次喇
無咩女仔會鐘意男仔無主見 咁鬼林架囉
你女朋友就係睇中你呢啲性格食撚住你喇

諗清楚先好過

樓豬深潛左

分啦戇鳩

分手啦

當初你揀同佢一齊一定有原因，你再回想下依家佢仲有無你愛佢嘅原因。
不過我見你打黎打黎去都係佢嘅缺點，而你又唔喺真喺想結婚，睇怕都唔愛架啦，早啲講清楚好。

做夫妻最緊要互相尊重
最基本都做唔到
自己諗結唔結啦

假膠

唔好結 30歲唔算太老
就算結左都離婚

我吔唔係同居，只係逢休息日時去我度住，佢間唔中有煮飯。

其實一路以黎都想比機會大家。
始終兩個人一開始一齊都唔係玩玩下，

佢脾氣係唔好，但平時其實真係無乜嘢，對我都幾好。所以我真係想佢同我個相處方式可以改善到，5年黎佢有改好到少少，我唔想婚後每星期都嘈。我知佢把口衰但佢份人真係無乜嘢。

呢個post我想知婚後嘅女人係咪會脾氣好啲啫。

你啲懦夫都係比女食住架啦 , 娶撚左佢唔好放佢出嚟遺害人間

睇你個款都係結得成架喇 on99咁撚樣
樓主千奇唔好同條女分手
唔好俾佢出黎害其他巴打呀
預祝你新婚快樂 日日俾佢屌到上天花板又唔敢出聲

太天真，俾人埋左單脾氣點會變返好
肆無忌憚同變本加厲聽過未？

支持樓主結婚

見到啲人係咁叫人分手先黑人憎
唔係扮客觀
事實係大家都唔知究竟係點
乜都講到咁盡真係好咩
佢係假膠就笑話一則
佢係真嘅，事實係點得佢知，甚至佢自己都唔清唔楚

咁我好明顯主觀咁講
樓主咁冇主見又唔似個男人
一係根本冇勇氣講分手
一係分左手後都只會遇著呢啲女搵佢埋單
不如攤牌講清楚佢
對佢自己同條女都係好事

我係你就係個婚禮度玩野爆大獲數臭佢啦

脾氣差嘅女人真係no way

樓主性格咁被動
就算飛咗呢個搵過個
開頭正正常常 暗啞底都會係惡底/後尾都一樣會食住佢
性格係咁 換極都係會搵返差唔多既人

男人大把時間，唔好衝動

就算你受得住
你第時個仔都有排捱
日日受老母氣，自己老豆又咁廢

冇話結婚後啲脾氣會變好架 邊有咁神奇
要一個成人完全改變
見得最多真係發生一啲好衝擊自己嘅事

你哋之間要有共識同溝通
其實女人多啲關心下氹下多數都會聽你講
最緊要係你哋都係為對方好同有心一齊行
其中一方冇嘅，結婚真係不了

咁似我識既一個人 不過佢結咗了

分手痛幾個月
結婚後悔一世

做完場大龍鳳先離婚仲慘

有輪排捱呀巴打

結完都係分，不如依家分

中出即飛吧啦

放心啦樓豬，結咗婚之後一離婚就分得你身家，你覺得佢有無需要變好嘅理由
between樓豬你真係廢到

咪on9啦，要變好洗唔洗等結婚後呀
女人結婚後唔變本加厲都偷笑啦
而家唔係日日對咁耐都咁，之後日對夜對一定仲多磨擦
一係你而家叫佢搬過黎住睇下點囉

不過睇死你都唔打算同佢再傾去解決問題，打算直接結婚架啦
唯有祝你一路順風

結婚會變好都講得出
點解會咁諗

咁你一定係金牛啦 關乜係

結婚後會變好同諗住回歸後共產黨會對你好一樣係咁戇鳩

千其唔好婚，早啲解決

你依家話唔結
佢會變好 等你結咗就黎料
所以都係決斷啲斬攬

巴打其實你心裡面都有個答案啦
如果你真係覺得佢係你老婆人選
你就唔會咁猶豫啦
bk哂野d錢無左可以搵番
但結左就。。。。。。。

樓主係男，30歲，黃金期先開始，唔愧無女

猶豫得根本已有答案

仲諗住結？咁你都忍到5年仲要求埋婚，你都幾real man...唔怪得啲港女唔憂嫁，點都會有人肯埋單…

五個字：娶妻求淑女

唔會
唔好有期望

你有得呢個諗法 就即係其實你都唔係真係咁想結啦

你只會愈黎愈煩，佢唔會改

當你有埋仔女，你人生已經玩撚猿

遲半個鐘都老母同出手?!叫佢食屎啦,唔撚駛做?!

你唔好放番佢出黎危害其他巴打啦

痴線 唔係咁都忍呀?

唔好結 結左又離 為咩？
結婚係一生一世 為你自己又好 為佢都好
一齊5年未必愛情 可能只係習慣
講真做家務果啲好簡單 人人都做到 但睇嘅係為家庭你願意付出幾多 犧牲幾多私人時間
同埋 就算拍拖都應該要互相尊重 似乎你女朋友冇啦
單方面支撐落去 好快就會完 依家快啲叫停啦
Btw 啲野訂哂唔緊要 你未放上網 總會有人幫你收